Title: Mode et style
Date: 2021-04-20 17:00
Modified: 2021-04-20 17:00
Tags: mode, traduction, traducteur, anglais, allemand
Slug: mode
Lang: fr
Authors: meyertrad
Picture: ../../doc/alyssa-strohmann-TS--uNw-JqE-unsplash.jpg
PictureCopyrights: Photo de Alyssa Strohmann sur Unsplash
PictureLink: https://unsplash.com/photos/TS--uNw-JqE
Description: C'est avec passion que je traduis des sites et des blogs sur la mode et le style vestimentaire
Summary: C'est avec passion que je traduis des sites et des blogs sur la mode et le style vestimentaire

Du croquis à la réalisation du vêtement : tout le processus de création de mode est passionnant et ce qui s'écrit sur et autour de la mode exige un style particulier, percutant et exigeant.

Confiez-moi la traduction de vos catalogues et descriptifs, présentations de collections, blogs et différents écrits pour fidéliser vos clients. Bagagerie, maroquinerie, accessoires, bijoux, je traduis dans tout l'éventail de la mode et du style.

Un bon traducteur doit s'informer et se former durant toute sa vie professionnelle. C'est pourquoi je traque les expos et évènements, dévore les ouvrages sur la mode, décortique les vêtements sous tous leurs aspects techniques, connaît les coupes et les styles, et cela en français comme en anglais et en allemand.
